女同事差不多日日屌我老豆 佢結婚應否去飲？

留返佢老豆結婚先去

一切都是因果報應

去到縮埋一舊

一言驚醒

Why?

同佢講
下次先去

我想賺佢張餅卡

因為屌你老豆

去上台搶咪唱阿牛

等佢離婚先去

同佢講唔得閒，下次先

如果有帖, 唔去都要比人情(唔去例牌價), 無得走雞.

帶埋你老豆去

夫目前犯

你都痴撚線

如果有人同我講 唔去都要比人情
我直頭會係果條友面前 燒左張帖佢

如果你仲去仲俾人情 我係你老豆就打撚死你個不肖子

係咪你屌左人地老母

去，一定要去

嗌媽媽

龍心？